有冇人會支持明日大嶼

不斷增加基建

令銀紙眨值，
香港政府評級下降，

用既係廢老既錢
享受既係將來既下一代 （雖然包埋新香港人，但呢個可以嚇走佢地）

廢老既錢係咁眨 （佢當年賺1萬儲1萬，唔係好多人賺到一萬）

後生既freshgrad做幾年已經輕鬆兩萬

呢種亂起野，加通漲係罰梗d廢老既積蓄

我又覺得幾好

冇
我淨係知到時政府冇錢就會加稅，羊毛出自羊身上。

我認為係罰緊前後兩代人
因為而家住屋問題未解決就拎啲資源去做針對幾十年後假設會有既問題
佢煽動啲年輕人出黎比人打比人拉冇左將來為左乜
其實明日大嶼係起比未來既大陸人定未來既香港人